黨鐵新設備

屌你老母，黨鐵淘左堆閘番來

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

哇 仲要係支那殘體字

十足大陸公安廳用嗰啲

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

叫黨鐵真係冇話錯佢

馬鞍山 ?

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩